胖胖跳兔仔舞 !

跳兔子舞(Binky)是兔子最開心的狀態。這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活。兔子也會舒適地躺在地上，伸展手腳，還會打翻騰。室內飼養會比室外養長命，因為沒有天氣和敵人威脅，感到安全、平靜和舒適。狗吠聲、雷暴、消防車叫聲等也會嚇驚兔子。當牠們受驚時，也需要groom(撫摸/親吻)牠們，令牠們冷靜下來知道是沒事的。我家的兔子一聽到吸塵機聲音就嚇驚，所以每次我工人吸塵的時候，我會一直撫摸他們，幾次後他們已習慣了 !

收皮啦白卡